羞唔羞家呀香港人！

中文大學已經內戰緊

我地後生個代人係度用生命擋緊，我地呢d大人仲可以無動於衷？你羞唔羞家呀？

以後見到d斷手斷腳既後生仔，你有冇面望佢地呀？

圍魏救趙有冇聽過呢個成語呀？

而你就出緊post

出緊post屌緊你呀，你都回覆我post啦

分化撚！

你叫上暴大好撚過啦 屌你老母

典型左膠，唔啱聽就分化L

內咩戰，up 咩柒

收皮啦，你唔係打緊字？ on9分化撚

交通好難去到，不過上暴大都得，反正愈亂愈好

你有冇見過一個國家警察用實彈攻打大學，大學生防守呀？你估玩緊呀？

講就凶狠 自己做就轆撚

死p牌，你就撚

交通好難去到
反正愈亂愈好

收皮啦 人地去死就得就自己就覺得難

我意思係所有人都好難去呀柒頭撚

有咩武器先?

咪撚推呢條on9五毛啦

影下自己係邊
記得show埋名同ID

係你屋企張被竇呀

五你老母呀